點解林鄭月娥講嘢成日都會冷笑一聲??

留意咗呢個女士好耐

啲新聞報佢講嘢 成日講講下嘢個語調好似忍唔住笑咁

例如政府已經積極跟進...

佢會喺已經至積極嗰邊窒一窒忍笑

即係「已...經積極」

...=冷笑，忍笑

究極係咩現象嚟??

覺得自己好幽默

呢D係輕蔑表現佢自以為看透世事，唔知佢下意識定另有目的喇，
總之喺依家個社會風氣下，D師奶同盲毛見到會覺得佢運籌帷幄同高人一等。

想展現自己做咩事都游刃有餘
唔似689每次講野戰戰兢兢

佢好多細動作都好奸，心思細密。對眼珠一路講野一路左右晃。講完野又冷笑。佢一定出賣香港人比 689 更狠

條友不嬲讀死書，但唔撚識談吐舉止
例子：
托酒杯
笑住口頒發勳章俾殉職消防員家屬
唔識睇場面，應嚴肅就輕挑

冇計，因為佢只係做開狗，做完英國狗就做支共隻狗

記得佢畀毓民屌嗰陣都係咁笑，好撚恐怖

林鄭都有人J

陰陰濕濕，成日笑到你個心都寒埋

連回答學童自殺問題，都係度搵攞羅志光開玩笑

吔屎啦，dllm

笑你班港豬

以笑遮醜

睇過一套戲 個女主角都係咁 有精神分裂

睇唔起你地班港豬囉

原來都有人發現

都唔知佢笑乜春

佢都覺佢自己講野無能，所以覺得搞笑，但佢覺得D市民吹得我帳咩所以冷笑

心到自己個緊嘅大話有幾假就忍唔住笑

想學夜神月

有時真係忍唔住笑姐

哈……坊間其實唔係好了解我地

留意到呢個八婆去到深圳河以北，就笑到個口冇合過
死返落嚟就9成時間死老豆樣，間唔中一句「並唔係好似坊間講，所謂...」就冷笑幾吓

喺深圳望地下都唔知笑乜鳩

喺香港就即刻西口西面

魏忠賢對楊繼盛
秦檜對岳飛

處刑時相信都有冷氣幾聲

市民⋯哈⋯無需過份解釋

我都想講好耐，條八婆成撚日都講到尾忍唔住笑咁

少女藏刀

阿婆...

阿董

佢心理變態

夜神月

人唔笑 狗都吠

有時真係忍唔住笑

因為佢係仆街

心理學

佢自視極高， 睇唔起人

仲有對閪眼係咁眨下眨下, 又反下反下

呢個好笑

相由心生

但佢又撚番香港人狗

笑你岸尻 怕你嬲

出賣香港出賣香港人有咩問題
香港係有咩構成？
香港人啊
香港人咁低質全部都唔抵幫
全部拎去練賢者之石啦

目空一切的人心態

作…哈

佢好串嘴

因為係臭雞